既然連狗到依家都唔出黎面對 係咪可以開始第二次大遞陡！！！！！！

當初點樣上位 依家就點樣僕街！！！！！

點面對姐 d錢袋袋平安

回家了

熊市復仇者 4 - 牛軍End Game

有冇清有新圖

who are u?

錢已袋，話知你

你咁不滿咪自己走囉

同廢老講咁不滿香港政府就走啦有咩分別

世界總有廢人

事實係咁，你留得係到就要守lihkg 既規矩

你同意不將本服務作以下用途：

(a). 上載、張貼、發送電子郵件或傳送任何非法、有害、脅迫、濫用、騷擾、侵害、中傷、粗俗、猥褻、誹謗、侵害他人私隱、有害或種族歧視的或道德上令人不快的「內容」。

(b). 以任何方式傷害未成年人。

(c). 冒充任何人或機構，主管、論壇領袖、主持人，或以虛偽不實的方式陳述或謊稱與任何人或機構之關係。

(d). 偽造標題或以其他方式操控識別資料，以偽裝經由本服務傳送之任何「內容」之來源。

(e). 將依據任何法律或契約或信任關係（例如由於雇用關係和依據保密合約所得知或披露之內部資料、專屬及機密資料）而無權傳送之任何「內容」加以上載、張貼或以其他方式傳送。

(f). 將侵害任何人之任何專利、商標、營業祕密、版權或其他專屬權利（以下簡稱「權利」）之「內容」加以上載、張貼或以其他方式傳送。

(g). 將任何廣告信函、促銷資料、「垃圾郵件」、「濫發信件」、「連鎖信件」、「直銷」或其他任何形式的勸誘資料加以上載、張貼或以其他方式傳送。

(h). 將設計目的在於干擾、破壞或限制任何電腦軟件、硬體或通訊設備功能之軟體病毒，包括但不限於「木馬屠城」病毒（Trojan Horses）、蠕蟲（worms）、「計時炸彈」(time bombs) 或刪除蠅（cancelbots）以下簡稱「病毒」)，或其他電腦代碼、檔案和程式之任何資料，加以上載、張貼、發送電子郵件或以其他方式傳送。

(i). 破壞正常的對話流程、造成螢幕快速移動，或使本服務其他使用者無法打字，或對其他使用者參加即時交流的能力產生負面影響。

(j). 干擾或破壞本服務或與本服務相連線之伺服器和網路，或不遵守於本服務連線網路之規定、程序、政策或規範。

(k). 故意或非故意違反任何適用的本地、國家或國際法規，以及任何具有法律效力之規定。

(l). 「跟蹤」或以其他方式騷擾他人。

(m). 蒐集和儲存其他使用者之個人資料；如果有關個人資料得到正確儲存，並根據有關的個人資料保障條例而使用，則不在此列。

(n). 於貼文內直接張貼成人圖片或影片。

又燈

麵仔，我都未睇a4睇咗你隻788先

On9 admin
為左套電影劇透攪成咁
我估你除左識扮高登之外
都唔識處理問題
第一次劇透咩家陣
係有班人明玩野，討論區咩人都有架啦
睇野睇遠d啦，唔理幾日就自然冇野
又要扮到公平，你唔係抄高登
都睇唔出你有咩能力創到連登出黎
為左套電影，改左一向既言論自由
你真係
我就唔睇英雄片既
都覺得有意劇透既人係正仆街
但都係個句，為左套電影
改變一向言論自由
你真係冇腦得好重要
你而家唔會睇得到有咩分別
因為你識西做admin咩
你學下高登啦
抄就識抄表面野
抄埋人地立場啦好撚心你

成件事好無謂，呢啲咁雞毛蒜皮嘅事都要插手，係咪唔記得自己抄咗高登個扑人功能，遺忘咗佢嘅價值？

望遠你之前都講過會員應該要有獨立思考同批判能力，既然如此應該由佢哋自己判斷是否需要將部份煩膠封鎖，而唔係訂立不公義同失去民主的標準，意圖將連登香討化，嗰啲話乜鬼論壇應該要有規有矩嘅人真係上得香討太多，適應唔到三登呢啲極為自由同極端嘅科林

總之實在係做多咗，真係多舊魚

回家吧

高登 = 家（日日都返屋企飲靚湯）
連登 = 油尖旺（間唔中行下娛樂下）
膠/郊登 = 郊野地方（得閒會去吸收下清新空氣）

bye

連狗過兩日睇完套戲就會解禁啦影響到佢先咁惡

拉隊返高登劇透

過嚟郊登仲好

佢識做admin呀
只係放棄左原則
但配合左民意
你可以睇下新規矩個post既正負評
或者睇下今次不滿既主要係咩d人
熱門好似連反對既post都冇

佢識做admin?
但佢知唔知連登既賣點係咩
就係講乜都得，唔同其他討論區
先可以做到咁多人上
但佢而家破壞緊佢賣點
我講多次，惡意劇透既人真係好撚仆街
但你連登做得出有呢樣言論自由
就一定會有攪事既人
呢單野唔好講會唔會有人回家呢d說話
但就憑呢單野就睇得出高同連既分別
Admin
真係唔知你點做admin
為左套電影
醒d啦唔該你
做唔掂或唔識做admin就過主啦

咁都扯去言論自由
只係有班人去玩串個party 入其他post 劇透
情況就好似吐痰，隨地掉垃圾咁
幾十年前都唔犯法，點解今時今日犯法？
一邊又要屌低質，一邊又要無公德心去影響人

根本大家對言論自由既睇法有出入
出公告個post係最多兩方面既人討論
你既立場係自論自由係要完全無限制無底線
另一邊就覺得言論自由既前題係唔可以損害到他人利益
今次條rule只係令人冇左惡意玩野既權利

788回家 回一蚊

無敵麵神

唔係唔係
可能我表達唔好
我只係講，食得咸魚抵得渴姐
連登有咁既人流，點解？
咪就係貪連登夠放，講野唔駛避忌
但攪清楚，唔代表我企惡意劇透個邊
只係連登要做到咁開放
就預左總有一班會攪事既人
我唔會話admin做錯
但笨囉，為左套電影劇透
破壞左當初講既野
劇透有咩咁大不了呀

入波台走一轉玩膠既人照樣係到
連狗要搞係個班亂入其他post 劇透既仆街
好好地傾緊時事，俾人亂入劇透咁樣關言論自由咩事

你唔介意劇透你既事
未首影前大把人講到要唔上黎避劇透
你見avg4 d post多到咁，其實大把人介意
香港人好現實，對於損害緊佢地利益既人，話知你冇晒言論自由
大部份人都唔會選擇幫d仆街捍衞佢地既權利
連登其中一個特點係反左膠，即係當你企係大部份連登仔既對立面，就唔會care你有冇人權
你搞鳩我仲要幫你？你睇下d歐美難民post會明我講咩
今次反對聲音最大係波台，其他人不知幾受落

講到尾，咪就係會員質素問題
個個都拎住言論自由黎保護自己
佢地冇錯架，怪就怪連登會員低質

樹大有枯枝
連狗又唔ban人
死症

我真係唔知劇透對你地黎講係咁重要
咁大家對件事睇法冇咩好講
但我都有一半係企你個邊
個班人正宗仆街
但為左呢班人改變
又好似做多左

唔鍾意咪block咗去

三登除咗貼露點圖同明顯犯法嘅內容之外，大多數情況都係由巴打們自己決策點應付㗎啦，而家咁做根本係破壞原則，開咗一個唔好嘅先例俾admin引入香討式管治文化

你係個堅守原則既人咪會覺得做多左
「我不贊同你的觀點，但我會誓死捍衛你發言的權利」依句咁既野唔係個個會做，你同我對立就理得你死既人最多

終於有知音人

好似政府咁
做完鳩野比人屌就扮睇唔到

咁你咪自己bam（block）

block user 功能就係俾你哋處理一啲所謂自己覺得唔啱聽嘅會員，洗乜需要 admin 出手

其實咁樣討論好難得
我認真，以為會有人入黎屌

我明你講咩，但有時真係要睇大局
難聽d咁講，連登既米飯班主就係呢班人
分分鐘賺既錢就係靠攪屎棍班人
因為攪事班人多
連登係越仆街，人流就越勁
如果波台冇仆街狗西
會咁熱鬧咁多人屌咁多人流？

唔多認同，早幾年既高登可以咁講
我高登第一個ac係05年，可以話睇住佢變
人少果陣係有班攪屎棍假膠令高登對比起其他壇係好突出，以前大家集中晒吹水台熱熱鬧鬧，所以一冇左班癲佬一定靜晒

但到後期其實每個台自成一閣，同道中人自己有自己玩，膠post冇人推上唔到熱門唔會有人留意，可以好肯定依家連登係靠人流量令個個湊熱鬧走上黎，唔再係d on9野搞笑野

呀屌你班友真係奇撚怪，地鐵廢老開speaker就喊打喊殺，明明人地都係係規則容許下用盡自己權利，又唔見你地支持下

咁多爭議可以出完個公告一句回應都無
無撚嘢呀？

唔知發生咩事。但係，倚天屠龍記仲有人唔知結局咩？00後？

你咪去舉報人囉

回家回家回家

係 我都係個主post 講左好耐
兼安心事件洗左幾日熱門
逃返條例冇人提

我對連登管理層既處理手法好大質疑

marvel電影係改編自漫畫
大把人知結局

走唔到你咪安份守己囉

睇漫畫會知劇情都講得出口
想駁人唔該查多少少資料唔好出黎柒

6971對191呀

咪叫你個191個負評fd走囉 WFC你

成個forum開左咁耐 今次我係最認真撐壇主既

無爭議就唔會到1001都係罵戰啦
淨係睇正負評？on9？

有6980個正評連狗自己比架屌你老母

係咪開始啦？仲唔遷徙？

點錯相嚟講你都算柒

係，值得課金支持牙連

咪倒牙連米啦
下個月少咗廣告費係咪你填數？

又未至於話唔上嘅
唔鍾意被劇透可以自己扑鳩哂佢

學下我甚至當年關囝咁出（五毛） list 方便大家 block 鳩人，當年咁多人反對，而家多咗咁多小學雞上實好支持呢味嘢

點差都應該好過 admin 而家咁搞

連狗已經同阿糟早幾年一樣腐化咗，諗住個個月數錢唔使驚